有無人試過係考試前寫晒啲notes係方包

如題，唔知work唔work呢

食完唔使考

唔好食咁多
肚痛就仆街